其實侵輸係正常

防疫同黑人問題都做得差，剩係外交做得好，美國人選拜登係正常

樓主你走先，我幫你睇水

侵侵係Twitter 只係玩下假膠，d 人就以為佢係真心膠

Thanks.

又一隻波台狗 blocked